32E車厘龜: 豁出去接三級片

三點不露不如唔好睇
臭雞 不了

23歲的程美段，17年用藝名徐藝媛參選「環亞美神」選舉，摘下「甜心美神」獎，其堅挺的32E奶極度吸睛，成為新晉「宅男女神」。之前她爆出被杜汶澤「拖糧」，因為有理據，網友群起力撐，阿澤最終向她跪低公開道歉，贏了「吉士」及人氣。波大有腦的她，聲言不介意全裸賣E奶，拍三級片又不計較片酬，一副戰鬥格蓄勢待發。

全裸不露三點

入行前做過兼職model，也做過promoter，程美段跳入公仔箱只是踏腳石，終極目標是想進軍大銀幕︰「我係想朝住演員方向進發，主要想演戲。」青春和身材都是程美段的最大本錢，所以她絕對不介意行性感，即使拍三級片，被標籤為三級女星都不介意。她說：「大家一早已將我放咗喺呢個路線，好多人係留意咗我身材先，其實女仔有sex appeal，係一樣讚美，我一啲都唔抗拒。好多港產片粗口多，題材敏感都標為三級片，只要遇上啱嘅角色同劇本，有得發揮，我係唔介意性感，角色可以同真我性格唔似，咁先可以挑戰到。」

談到性感底線，程美段希望保留三點不露：「之前有啲電影試鏡，導演都問過我尺度去到邊，三點不露吧，但可以全祼，因為好多時拍呢類鏡頭都係就角度、就鏡頭。」可會因應祼露而加片酬？程美段說：「對我嚟講價錢唔係咁重要，新人想要機會多啲，想有得發揮，我唔會所有嘢都講錢。」

程美段在ViuTV節目《晚吹：女學生．吹水班》做嘉賓，自爆與男友在後山「啪啪啪」打野戰，對於大膽言論，她說：「我思想open，但唔濫！呢啲經歷都係同男朋友發生。」她支持婚前性行為：「唔反對，我唔係傳統屋企長大，我係獨女，細個父母要工作，從小就自己照顧自己，媽咪睇外國嘢多，細個受佢影響，好大膽，唔care外間目光。」

程美段只拍拖兩次，18歲初戀時更獻上初夜：「嗰啲嘢係情侶自然地發生，我思想open，如果對住男朋友，我唔介意去please大家，呢樣係情趣，可惜拍咗兩年就分開。」第二次戀上純情男︰「佢好乖，我哋兩小無猜，我好想珍惜呢段關係，不過佢太受家人照顧，我覺得timing唔啱，分開吓畀大家成長，𠵱家仲係朋友。」

整容雞

三點不露有幾三級啊

好想同佢後山，海邊，公園扑嘢

假奶

On9
又宅男女神

蒙頭入閘我ok

太激會唔會屌到對波移哂位

對波堅硬定堅挺呀

我屌呀，屌爆佢呀，車撚住後入，屌到佢唔好，屌到佢呀呀聲，叫佢嗌住車厘車厘再射入去佢入面

呢條女真係假到爆

條女正撚到

求左右ig

屌過 好主動

培僑中學出啲人真係有問題

e.g. 陶傑

假架D奶

我屌

全裸三點不露係IIB片咋啵
有時西片有一兩秒露lin都未變3級
係唔計較就直接打真軍av出道啦，港女av第一人，我一定捧場買夠5隻

拍三級唔露/替身正契弟 屌你老味

好想用卸妝水同佢瘋狂洗面

屌你老母見到佢個樣就唔撚開胃

葉子媚

個樣膠到

好撚大波呀

對波

假的真
不了

"好多人留意我身材先" "唔抗拒"
扮咩野呀 好難為你呀
你裝假狗都係想人留意炸麻

杜盲狗又出黎人格謀殺

條女又身材樣到之前追擊呀杜狗d 文都假到爆 冇一樣野係自己寫/生成

取悅大家lor

咪又係出黎鳩嗡2句搏上位
最後又唔一定做既

其實你對波好撚假呀屌你老母

想佢着住衫比我放條J入去抽插佢對波呀
SportsBra跟本就係用黎比人挽夾腸方便啲
有冇巴打同意我講嘅嘢

gay佬

「三點不露」呢個term好復古、好90s

好撚正呀
又白滑又大波

邊撚度女神呀屌你老母
唔好乜鳩都加個女神落去啦仆街

對野真定假?

真正既女神係得結衣同埋MOMO

假波不了

三點不露三級片即係話人地露就得，自己露就不了

挽你老味咩屌你

勁撚多打手

死開啦屌

雖然知佢實係抄作谷人氣

但都J住先

做愛body

有得屌
連登仔會唔屌咩

貧僧有個壞消息要告知施主
芸芸眾多大波相同留言
施主偏要選擇個基佬留言黎回覆
阿彌陀佛
回頭是岸呀

屌過 死魚一條
加藤鷹出手都救唔返

條女真心雞格
俾都唔屌

佢真係好似龜婆

講真 三點全露都唔係幾想J

臭雞

23歲

會窮

螢幕前冇露，但導演面對一絲不掛

冇人想睇你個假波假樣呀

英文差就讀多啲書先啦

盲嘅都睇得出對嘢係假咖啦

整容+隆胸前

整容後

呢條女真係好識make noise

有無佢無化妝既樣睇吓

等睇同之前話去拍AV個條女一樣最後無去

假架E奶

好想睇

假波假樣冇人想睇

個樣又唔同咗

真係拎哂曝光率

三點不露如何18+

定你素顏會令部戲上三級？？

對波睇就知係假㗎啦仆街

對波假唔係問題
問題係太假！！！！！！！！

好想屌好想比佢用佢對奶夾爆一定好撚爽

我驚佢對假奶爆先過你

都好攞啲精幫佢填返滿對奶

有冇人睇？

佢應該去做馴獸師
當導盲犬撚狗咁撚

挽你老母臭閪
躝返屋企叫你老母同你慢慢玩啦5P仔

其實講句我屌 已經成為三級

好正

全裸 但三點不露
咁就唔係全裸啦屌你老母

屌西
但撚不插入

受難曲都係三級片

佢男朋友就正，呢家去緊旅行，實晚晚

假波都話正

屌你老母塊面同個身兩截色
跑步都咁撚厚粉

拍兩次拖依家單身鬼信你

我得屌我屌，你班兒登仔繼續打飛機啦

同佢合照個李創偉好正

樂而不淫

個樣好撚樣衰
有32E都冇撚用啦
企開啲啦

睇對假波仲要唔露點
我睇av唔好

垃圾親中學校

叻女嚟，食住個勢上。大波又食腦

對方有經濟基礎會唔會認真同你一齊
屌下就可以，長期不了

爆與男友在後山「啪啪啪」打野戰，對於大膽言論，她說：「我思想open，但唔濫！呢啲經歷都係同男朋友發生。」

你唔係條街做
都on99

好正...好想屌

佢真係好大

屌 話自己唔怕拍三級可以全裸
但三點不露
講真 係想做演員又有咩怕呢

係人都知佢奶係整
邊個重有興趣睇
同埋個朵都臭曬
專心做會所算撚數啦

求地址

多粗口咪三級

整完都係咁樣衰

真係唔得
中低炒個樣現哂型

個樣又唔同左

明日花

又一隻搏出位既臭雞

條友話自己係南亞狗黎

整容假波風氣愈黎愈重

點樣三級唔露
即係搵同一套第二個露三點

臭雞一隻

搵鬼睇咩

波係假 樣係假 但閪應該唔會有假掛
想屌

奶假都唔緊要
最大問題係個樣嘔心

大把人整容/假奶
但係個樣近少少睇，就算隔住張相/片，都真心扯唔起

上年段片濛濛地都仲見得下，之後見到一兩張高清大頭，就真係冇哂性幻想

真心旺角企街嗰d都係咁嘅質素，有d仲好過佢

當然，我唔排除真係有人天生個樣假得嚟又咁有膠味，但係請佢萬聖節先出嚟啦好嗎

起香港 女人真係大波同有個閪就大撚哂

冇睇到個名都唔知係佢
同佢自己po啲相差勁遠

整容G耍手段

加藤老師嗰幅第一次掃到
以為係劉華黎

叫你同佢做人世咩 Who fucking cares

妓者眼中有個閪就係宅男女神架啦

佢染咗粉紅色頭之後柒左好多多

個樣似

又話自己唔濫，然後又係咁share自己私人性生活，跟住又話想拍三級，但又驚人話自己太放盪而唔露點，睇三級除咗恐怖片有邊套又想全祼又唔露點㗎？

我唔討論你較早前同杜生嘅對與錯，但你依頭call 晒記者搞完杜生，趁大家仲討論緊你既時候，嗰頭又話去拍三級，我個感覺係你消費人搏上位囉

全身無忽真，扑扑下甩d野出黎就弊

呢條女除左好撚假寫野都要請人代槍之外仲好撚有機心

幾錢Q?

個樣怪怪地...

假波膠樣

18歲既佢好撚7

外星人

上位成功

想鏈佢對奶

頻果拍佢拍到好正wow

整到咁不如睇AV算啦

講句粗口都已經係3級喇

我認為每個人都有靚同醜嘅時刻，睇在d傳媒捕唔捕捉到

就e個post嘅圖嚟講
唔講佢醜定靚，你唔覺得佢個樣怪怪地咩？

程: 我做雞唔代表我隨便

整容整撚到好撚怪
自然返少少唔得既

啲化妝係咁㗎啦，怪先特別 ， 唔通整到angelababy林志玲嗰啲公公整整 ，先至靚？ 就算係整都整得幾靚呀 把聲又好聽

真係好撚樣衰
係波大，但講野低B冇內涵
唔拍三級片都唔知冇乜出路

吃不到的葡萄是酸的？

邊位爸打咁食得呀

假波假樣，仲要整完都咁唔開胃

近鏡出撚曬事

咁多人以為三級一定係咸野？

呢個時間搵得佢拍
我諗點都有D野睇

其實佢趁呢個勢出黎拍片 搏一舖
時機算係唔錯

搏咩類型都好 都睇睇係咪有料

有人講 世界上無懷材不遇
有料 總有一日會發光

不過"總有一日"即係幾時 "發光"係點發光

早幾年果班0靚模 到今時今日 仲有幾個個係可以立足呢個圈

其實大家都只係想make noise
有名氣 帶來財氣
搵1-2年錢 然後就收山

當年美女廚房彈起果班美少女廚神
大家仲記得幾多個

公仔

個樣對住明日花去整

唔止
你搵返舊相睇

屌

就係話佢整得唔好睇，關化妝鳩事咩，根本基礎個面形都唔見咗咁濟

至於聲線方面，佢其實只可以叫一般，我識個45歲嘅女同事，有兩個女，把聲真係出谷黃鶯、未夠18咁，我每次聽到都扯扯地

利申：女同樣同身材都唔差，仲保養得好好

假波

整前都幾靚

連登仔係咪未見過真大波

講粗口，血腥都可以係3級

拍咸片算啦不如
可能仲好賺
更什可以做外圍女收返幾皮野1晚

如果佢拍得成AV，麥紫莉可以過主......

假既奶都好過無奶！
屌！

收皮啦

三點畢露都冇特別喇～

仲要係賓妹混血～

暴力三級

樣又假，奶又假，格又雞
話正果d係咪青頭仔

個格假先係重點
好撚識扮野

心型胸唔係谷就係假波， 真大波係點夾都唔會出心型。

日本明星？ 咁大......

留名睇係下一個麥紫莉得把口

臭G

真大波？
好撚假喎 成個水袋shape現晒

睇過晒佢啲片了
真波黎架小朋友

幾靚都假，作狀到

點解好地地一套咸片.......

哪裡三級了?

三點不露

鐵達尼號